《急問》今日無㩒錢，要明天7點到銀行排隊?

昨日和今日都無㩒錢
好多ATM已沒有錢㩒
我銀包唔夠100蚊
要明天7點到銀行排隊提款?

好灰，無人敢答

希望有人回答

推